Pourquoi je suis intéressé ?
Formation =
acces facile a un travail bien payé

- compétence sur de la création de projet
  pas d'études
  si pas chili je fais pas rien

Pourquoi je suis intéressante ?
Connaissance du monde agile
Déjà créer des projets
outils :Gitlab Github slack
Jeune
Qualités : CNV , Interviews, Social, organiser des atelier collaboratifs, travaille en équipe , bon sens du relationnel

#Base

1. Je suis intéressé
2. Ma vision
3. Donc je vous intéresse
4. Clairement, c'est fait pour moi
   Garder en tête :
   Authenticité, moins d'humilité, vocabulaire de ce monde,

Lettre :